Ознакомься с решением объединения каналов в один канал.

Измени решение, закрой все каналы, используя константу таймаута в 30 секунд с применением select и time.Ticker.

По завершению всех каналов закрой основной канал.

Код для выполения задания ты найдешь по ссылке.

Критерии оценивания:

Все каналы закрываются по таймеру через 30 секунд.

Программа завершается по закрытию всех каналов.

